[多圖分享] 我隻貓真係得意到痴線！！！

唔講咁多 即刻去圖

有興趣就去我兩個主子既ig睇下
meowinhk

我都幫我屋企隻鹽蛇開咗個IG
快啲過嚟睇

識唔識規矩
多圖=一張圖

借一借位

有冇手足知道兩星期前嗰位墮樓手足嘅情況依家點？

多圖即係一張圖
有圖即係冇圖
冇圖就真係冇圖

我隻貓都好撚得意, 又駛唔駛出個post分享下

本身諗住入嚟睇吓貓，點知嚟乞follow

樓主收皮啦

點解有隻窗冇貓網

部機係咪出過事嗰款

因為個隻窗長關 唔會開
不過遲下會封實開關位

你做乜望住我？暗戀？

個底部好似加重咗
要推反佢都要好大力
而且有人睇住個陣先會用
反而我覺得完全唔暖
唔知係咪人溫度同貓溫度唔同

標準留言

隻貓買定領養

咁真係多圖要點?

又話多圖

不能只有我看到

呢隻機我養2隻貓係咪要買2部？

咁基本上佢真係得一張圖